［關愛座hunter現身？］鄉音男拒讓關愛座 車內同肥男打架

凌晨近零時，一輛由小西灣開往黃大仙的九巴106號線隧道巴士，在銅鑼灣告士打道景隆街站上落客時，一名肥身材姓林(40歲)男子與妻子、嬰兒及母親上車。

當時巴士並未客滿，下層仍有座位，而車內右方兩個關愛座，靠窗位置坐有一名手抱嬰兒的女士，另一靠走廊座位坐有一名戴眼鏡姓吳(33歲)男子。肥男走前要求他讓座給老人家，但該名操內地口音的男子拒絕，雙方發生爭執。

據同樣在景隆街站上車的乘客王小姐稱，兩人以粗言互駡，繼而動手扭作一團，歷時約1分鐘，其後被乘客制止，據稱是新移民的鄉音男被打到流鼻血，眼鏡打歪。

當時九巴駛至告士打道上橋位，車長報警並停車等候，但有乘客趕火車要求車長開車，最後車長開車過紅隧，在康莊道巴士站才停車，等候警察到來。警方接報到場，兩人分別鼻傷及頭痛不適送院，同涉打架被捕。

關生

去完政總返屋企

去小西灣食宵野